扯住扯住痛

前日通宵打機
琴日一早開房眼瞓到仆街扑左三次，跟住第四次要打飛機先出到
夜晚食完飯返到屋企無啦啦屎窟痕又打多咗次飛機
啱啱一起身又打多次

我想問依家勁眼瞓+下邊扯住扯住痛係咪正常？
次次有嘢出不過少

冇事 飲多d水就ok

🤔

可能要切

搬返過成人台啦, 呢度感情台, 你同碌鳩談情?